美國佬仲未起身 Trump又話今日有重磅消息?

美國佬仲未起身 Trump又話今日有重磅消息?
Trump呢兩日完全冇消息係咪收皮?

I WON THE ELECTION!

一開頭又打鑼打鼓嗰，過左幾日就慢慢冇聲冇氣

等下啦 未起身

9:30仲唔起身

LUNCH都黎喇仲未有料到

日撚日都話聽日就出大消息
拍得住未來十四天是關鍵

五毛仲緊張過侵粉